下個月完手機約 sales請入

屌你老母死去電訊台啦仆街